天氣熱到無胃口嘅時候你哋會食乜嘢

整完就唔想食

食you

冷烏冬

三文治

食女

電糕三文治

咩汁

太dry

餐餐食冬瓜

驚電死

lunch食左個鹵牛肉飯
涼拌，酸酸辣辣咁幾開胃

你

點煮？今日大暑

唔想吃飯

做咩啫喱

飲凍水算

戒飲凍嘢

雪糕呀

煲去濕料
滾湯 雞蛋/咸蛋
炆火腩

你飲桑寄生茶啦

okok

有咩好 我唔食屋企嘢唔飲湯咗好幾年

壽司囉 沙津都ok